一齊入嚟睇下美國遊行現場情況

市民直播live：

睇下民眾同警察距離幾近，相比下香港好冇自由

No Justice, No Peace, Prosecute the Police

Whose Street?
Our Street!

space x 今晚3點launch
屌,好想睇

YouTube 都好多live睇

另一個live

有咩訴求

要求起訴個殺人警察，同埋反對一直以嚟都有嘅racist police 問題

咪起訴左囉?

誤殺算輕

唔係3級謀殺咩？而且好似話現階段最高控罪 ...因為都證明唔到佢有預謀

source?

3級謀殺即係誤殺

下面講左 now係3級誤殺only

得一個拉左咋

其實係唔應該淨係告3級，呢個黑警明顯係針對個黑人嘅頸部，佢係清楚知道個動作係會整死人。

但現階段fbi調查緊，唔排除會改告更高罪行。

最重要係佢地執法迅速，不偏不倚，該捉嘅捉，呢個先係最重要，我地要做文宣就要講清楚呢樣野

睇片最少有兩個有份

係

美國人覺得唔夠